泰國將中港澳及南韓剔出疫區名單

Source from 方向報，不貼link

可以去旅行了

提中港澳唔提台灣，泰國承認台灣獨立了

台灣好似冇入過疫區喎

將香港澳門分開列出，泰國肯定係暗示港澳不屬於中國

可惜從泰國回港還是需隔離14日
如果唔係的話很多人肯定狗衝去泰國旅行

學生就完sem

希望只係我悲觀
我睇到嘅係泰國都只係“好嬲好嬲”
之後就剔除支那出疫區名單

但你會支那人同一班機

而支那人有冇確診根本冇人知

咩人先會睇東方？

本來就唔係

台灣將泰國列為疫區